iPhone有啲人知咩事？

有冇人知咩事？佢有時會係咁彈出嚟
前幾日突然間發生

入咗去睇之後又乜都冇得較

我開email都成日彈出嚟

你個背景唔掂

Same

電話個鐘唔o岩？

試吓先 希望我都一樣得

我冇轉過 應該唔關事